\beginsong{C'eri anche tu}[by={C. Falzone -- G. Carletti -- E. Pietrelli -- L. Garrilli -- Y. Cilloni}]
\transpose{-4}

\beginverse*\nolyrics
\[B | B | E | B]
\endverse

\beginverse
Ci sono cose che \[B]restano
\chordsoff
come i \[B]monti, il mare e la terra
\chordson
una \[E]nave che va
\chordsoff
un \[E]faro in mezzo al mare
\chordson
che non si \[B]spegne mai. | \[B]
\endverse

\beginverse
Ci sono cose che \[B]brillano
\chordsoff
come \[B]stelle nell'infinito
\chordson
come un \[E]sole che accende
e scalda la \[B]neve
{\itshape\[F#] lo ricordi \[E]anche tu
\[F#] non ricordi anche \[E]tu.}
\endverse

\beginchorus
C'eri anche \[B]tu
con la valigia di car\[C#-]tone
a guardare in fondo al \[E]mare
con in tasca la spe\[G#-]ranza
di chi \[F#]non vuole mo\[B]rire
e c'è chi sente ancora il \[C#-]vento
che attraversa la sua \[E]pelle. | \[G#- F#]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Ci sono terre lontane
dove un Dio non c'è
che ti tende la mano
lo so bene anche io
{\itshape lo ricordi anche tu
non ricordi anche tu.}
\endverse

\beginchorus
C'eri anche tu\dots\medskip
\chordson
Nel \[G#-]cuore \[F#]lacrime \[E]no,
no\[B]oo\[A]oo.
C'eri anche \[B]tu
in questo mare d'in\[A]ferno. | \[F#]
\endchorus

\beginchorus
C'eri anche tu\dots\medskip
\chordson
Nel \[G#-]cuore \[F#]lacrime \[E]ho.
\endchorus

\endsong
